如果想改一首歌黎悼念偉大既東方日報創辦人馬惜珍可以點改

全能既連登仔 有無提議

鴉片～七百噸

遙遠的東方有一條龍